十點大叫呢？

日日都話叫
叫左又無人應，屌哂你地老母

出哂街 和你shop點同你叫

屌你老母 個個係出面 你叫條撚咩

係咪百幾二百萬都出哂黎先

手足流緊血呀
仲掛住去玩果班仆街，我屌哂你地老母